同啲00後𡃁妹出街真係好難頂…

話說岩岩 同左個00後既女仔出去
同校

佢無論諗既野 講既野 都係好幼稚

成程好似湊女咁

廢佬收皮啦

有時講句野
我完全諗唔明 點解佢會諗左個個方向

廢老食學生妹

介紹黎識下

detail

屌你咁大聲做乜野

而家a0得罪你？

貪人後生得意
預左少少幼稚啦

樓主係唔係廢老我唔知，我就係知00難頂係事實

想屌

屌！啲o靚好真係好麻煩！

你咪又係99年

低b妹先正